\vbox{
    \ifmini
        \section*{Maienbaum \index{Maienbaum}}\nopagebreak

        \setchords{E d E | d E | \wdh{a G | F d E}}
        \chorus{\wdh{a E} | \wdh{a G | F E}}

        \begin{enumerate}
            \item Hörst du die Lieder | Nennst du
            \item Spürst du den Atem | Schenkst du
            \item Wen weckt kein\dots
            \item Siehst du die Scharen | Lässt du dieses
            \item Wen weckt kein\dots
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S37 Maienbaum\index{Maienbaum}\index{H"orst du die Lieder nicht}}\nopagebreak


        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item \chord{E}Hörst du die Lieder nicht, d\chord{d}ie dein Sehnen d\chord{E}ir verspricht?\newline
                  Dein dunkler Traum verpflicht' \wdh{i\chord{d}n des Frühlings \chord{E}Angesicht.}\newline
                  N\chord{a}ennst du diese Gabe e\chord{G}ines Körpers dein,\newline
                  \chord{F}Schwing dein Bein, \chord{d}oh schwing dein B\chord{E}ein.\newline
                  \chord{a}Ich weiß den Kelch füllt n\chord{G}icht der Wein allein,\newline
                  So w\chord{F}ird diese Nacht m\chord{d}ein Tanz s\chord{E}ein.\\

            \item Spü\akk{E}rst du den Atem nicht, d\akk{d}er im Schatten T\akk{E}ag verspricht?\newline
                  Dem blüht eine Nacht voll Licht \wdh{d\akk{d}er die erste R\akk{E}ose bricht.} \newline
                  Sch\akk{a}enkst du mir vom Dufte di\akk{G}eser Blüte ein,\newline
                  ze\akk{F}ig dein Bein, oh z\akk{d}eig dein B\akk{E}ein.\newline
                  M\akk{a}ein verbrannter Mund schmeckt d\akk{G}eines Lächelns Sc\akk{E}hein,\newline
                  so wi\akk{F}rd' diese Nacht, d\akk{d}ein allein s\akk{E}ein. \newline
                  \newline
                  Wen weckt kein einziges L\chord{a}ied aus tausendjähriger M\chord{E}itternacht.\newline
                  Der Zauber der uns verr\chord{a}iet, webt um uns alle mit \chord{E}aller Macht.\newline
                  D\chord{a}och dieser Tanz unterm Mai\chord{G}enbaum\newline
                  b\chord{F}leibt für die Ewigkeit m\chord{E}ein \newline
                  u\chord{a}nd vor dem langen W\chord{G}intertraum wirst d\chord{F}u genesen s\chord{E}ein.\\

            \item S\akk{E}iehst du die Scharen nicht, d\akk{d}enen Liebe G\akk{E}lück verspricht?\newline
                  Trübt Zweifel deine Sicht \wdh{Gl\akk{d}aub dem falschen Z\akk{E}auber nicht.}\newline
                  Lä\akk{a}sst du dieses Band durch d\akk{G}eine Frucht entzwei'n,\newline
                  Bl\akk{F}eibt Gebein, b\akk{d}leib nur Geb\akk{E}ein.\newline
                  Do\akk{a}ch willst du wie ich es d\akk{G}iesem Feste weih'n,\newline
                  So w\akk{F}ird jede Nacht F\akk{d}rühling s\akk{E}ein.\newline
                  \\
                  Wen weckt kein einziges Lied...

                  \ath{Worte: jusch\newline
                      Weise: tradit }\newpage

        \end{enumerate}
    \fi
}
